男朋友好早訓

雖然我知道你好攰
我唔捨得你咁早就同我講goodnight
我想傾耐d
一到夜晚我好想有個人陪住我

唔好咁自私 ok?

一齊早啲瞓

我知道架啦
所以走黎搵人傾計

你估男人話訓就真係訓？

咁早D講電話囉

一樣 遲佢三四個鐘瞓

慣咗會好啲 一係搵夜瞓朋友吹水

你呢啲女
到時一定寂莫難耐俾帽你男友

唔會掛

我都努力改緊
一到夜晚會唸好多野

你開住嚟睇吓 會見佢online緊

成日都用瞓呢個藉口呃鳩啲ex

冇呀⋯⋯

我以前會講故仔比佢講 講到佢訓着為止

訓都唔比人訓on9

好sweet 呀～～

我冇唔比架....
佢而家都訓左

睇下佢幾時醒就知真訓定假訓

你唔洗早？咁夜訓

唉屌搞到諗返以前

以前為咗佢晚晚唔打機 同佢傾sky 又唔捨得收線所以講到攰直接瞓 瞓醒叫醒對方返學

通常咪8，9點

其實要返早
但想傾下計

早睡早起身體好啊

雖然攰，
但大家都會覺得幸福

我知道架啦～

好想訓教

以前

8.9點都正常啦 好充足睡眠好幸福

我仲keep住左啲故仔既tab係safari到

訓啦巴打～

手一黏就緊返啦

要繼續keep 住呀～
你女朋友好幸福

如果有得一齊訓就更好

往事只能回味

同佢一齊瞓 你又咁早起咪得

有佢陪住...
有得攬住....
早起都值得

User名歌詞黎 聽下傅佩嘉首白麵包

加佢psn

好心就早啲訓啦

你都係呀巴打～
我都訓啦而家

應該去咗屠龍

講早抖之後先會有多少少自己時間
原原全全free

一路打機一路傾電話又話唔專心，同你講定要打機又話唔理人。

所以就訓了

同居囉

男朋友一早訓我就會覺得好懷疑 覺得自己好無安全感

講得以前，應該散咗啦

你條仔一收線就打比第二條女傾

黎，哥哥陪你

佢要做咩我都管唔到
唯有信佢